武漢肺炎擴散！江蘇出現「毒王」 1人傳10人群聚感染

武漢肺炎擴散！江蘇出現「毒王」 1人傳10人群聚感染

武漢肺炎疫情持續升溫，直至目前為止，中國境內確診病例數字達到 14391 起，累計 304 人死亡，其中江蘇省有 236 起確診病例，徐州市更傳出 1 人傳 10 人的群眾感染案例。

據央視報導，江蘇徐州市疾病預防控制中心的疫情報告指出， 1 月 30 日 10 點 至 31 日 17 點，徐州市就增加 19 起武漢肺炎確診病例，其中有 10 人都是睢寧縣人，疑似與同一名待確診的李某曾密切接觸。

徐州市疾病預防控制中心呼籲民眾做好個人防護，減少外出活動，避免出入複雜場所，且主動做好健康監測。

鄰近徐州市的宿遷市也在今天發布緊急通知，要求市民做好認真防護，出門務必佩戴口罩，盡量避免到睢寧縣等地。

《天滅中共》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

連登毒撚同江蘇毒王 邊個毒d?

毒撚都唔會同人接觸,最多只會毒死自己